{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_001755",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/8-seconds/GM0023011243176/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "데님 미디 스커트 - 네이비"
    },
    "text": "8 secondsというブランドはサムスン物産ファッション部門で生産する製品です。 商品番号はSS23 / 323127LP6Rで、この製品はフロントスリットディテールを持っていて活動性を高めたミディアム丈のデニムスカートです。 このスカートはすっきりとしたHラインで様々なスタイルにコーディネートしやすいデイリーアイテムです。 表地は綿100%で製作されており、洗濯方法についてはいくつかの注意事項があります。 濃い色と明るい色は別々に洗濯し、漂白剤を使用してはいけません。 洗濯の際は、服を裏返して洗濯し、ねじったりこすったりして洗濯する場合、部分脱色や毛羽立ちが発生することがあります。 洗剤が残らないように十分に洗濯しなければならず、飾り物が落ちる恐れがあるので軽い手洗いをお勧めします。 機械洗濯による製品損失は保護されず、暖房器具へのアクセスや高温のアイロンかけは避けてください。 金属副材料は皮膚と摩擦しないよう注意しなければならず、また装飾物が付着した場合には首を絞めたり人体に害を及ぼさないよう注意しなければなりません。 水洗いの際には金属付着物によってサビが発生することがあるという点に留意しなければならず、体質によって皮膚アレルギーが発生することもあるという点も知っておく必要があります。 白系の製品に色移りする恐れがありますので着用の際はご注意ください。水洗いの際は多少収縮することがあり、摩擦によって毛玉ができることがあります。 強い日差しや照明によって変色することがありますので、着用や保管の際にもご注意ください。 最後に、消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。",
    "QA": [
        {
            "question": "このスカートのブランド名は何ですか？",
            "answer": "8 seconds"
        },
        {
            "question": "このスカートの商品番号は何ですか？",
            "answer": "SS23 / 323127LP6R"
        },
        {
            "question": "このスカートの特徴は何ですか？",
            "answer": "フロントスリットディテールを持つミディアム丈のデニムスカートで活動性が高まっています。"
        },
        {
            "question": "このスカートはどのようなスタイルにコーディネートしやすいですか？",
            "answer": "すっきりとしたHラインで、様々なスタイルにコーディネートしやすいデイリーアイテムです。"
        },
        {
            "question": "このスカートの洗濯方法には注意点がありますか？",
            "answer": "濃い色と明るい色は別々に洗濯し、漂白剤を使用しないようにしてください。また、洗濯時に服を裏返して洗ったり、ねじったりこすったりすると部分脱色や毛羽立ちが発生する可能性があります。軽い手洗いをお勧めし、洗剤をしっかりと洗い残さないようにしてください。"
        },
        {
            "question": "このスカートの機械洗濯による製品損失は保護されますか？",
            "answer": "いいえ、機械洗濯による製品損失は保護されません。また、暖房器具へのアクセスや高温のアイロンかけは避けるようにしてください。"
        },
        {
            "question": "このスカートの金属副材料には注意点がありますか？",
            "answer": "金属副材料は皮膚と摩擦しないように注意する必要があります。また、装飾物が付着した場合には首を絞めたり人体に害を及ぼさないように注意してください。水洗いの際には金属付着物によってサビが発生することがあり、体質によって皮膚アレルギーが発生することもあります。"
        },
        {
            "question": "このスカートは白系の製品に色移りする恐れがありますか？",
            "answer": "はい、白系の製品に色移りする恐れがありますので着用の際はご注意ください。"
        },
        {
            "question": "このスカートはどのような場合に収縮や毛玉ができることがありますか？",
            "answer": "水洗いの際に多少収縮することがあり、摩擦によって毛玉ができることがあります。"
        },
        {
            "question": "このスカートは変色する可能性がありますか？",
            "answer": "はい、強い日差しや照明によって変色することがありますので、着用や保管の際にもご注意ください。"
        },
        {
            "question": "消費者の不注意による製品の損傷は補償されますか？",
            "answer": "いいえ、消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 513,
        "QA": 610
    }
}